中華人民共和國萬歲，你老婆係羅湖村做雞萬歲

明朝生活如何？無冷氣好難頂

你老婆係深圳性工作者，我係天水圍性需要者

一啪即合